聽日姓謝條撚樣肯定咁兜

情況極危急，黑警遇襲生命受威脅所以開槍，所以下面個post條片一定要推爆，自己衝上前開槍

同我推爆！！荃灣開槍另一角度！！係隻狗自己沖入人群，唔係自衞

仲有電光火石

你諗多咗佢聽日唔開記者會

係英勇既表現

唔好再理黑警點兜

點解幫人諗？

表現英勇克制

另一條片咪又會話救同事

預撚左啦

點兜佢想上前救包袍？ 訓係地下嗰個

目標係全港三萬狗

分分鐘取消記者會

唔通你期望佢認錯咩

謝撚樣: 昨日多區有暴動發生, 英勇警員執勤受到核心暴徒襲擊, 生命受到威脅下逼於無奈開槍. 警隊有嚴格指引

警員表現英勇 值得嘉許

唔使聽日
now popo已講講左依個藉口

會唔會講到係個學生搶槍射自己

一kick一shot

屌條撚狗大把藉口，PPRB 講一套，前線做另一套，文宣部煲撚大佢

比d弱智帶槍真係好撚恐怖

其實佢係一定會兜 而且必定會將問題推返去示威者呢邊
所以一定要快過佢地狗會將呢單野既真相傳出去先
本地group 國際戰線都要
佢地聽日兜個陣再食住個勢向外踢爆

應該會係今晚由村島芳子開親招

示威衝突係可預期發生，實彈槍唔應該帶到現場，警隊有足夠資源裝備防暴，無論任何情況下都唔應該開實彈

光復香港時代革命

同袍生命受威脅，迫不得已下使用適當武力
唔使諗都知係咁講

迫狗頭聰交人

有長槍同橡膠子彈不用，注意左手

有名你叫恐怖份子大話會，理撚得佢點兜啦，實攪自己友

想救你向天開槍就夠

理啲狗自圓其說把撚咩
直接哂啲green object

retweeted

分分鐘唔主動提, 記者問先講兩句

資料唔多。要了解左先再回應

記者帶埋手提projector 即時播片

點解政府會衝出嚟定性暴動？

其實佢開個會只不過係將責任推落示威者到
就算前線班狗做啲咩佢地都不斷諗籍口去正當化自己既行為同錯 唔好期望佢地會認錯 呢個會只不過係一個門面野

仲理姓謝條撚樣點兜？
下次有公眾活動果陣去光復佢冚家仲實際啦。

拎定枝槍自己一個衝前踢人
自己做埋啲多鳩餘嘅野令自己陷入危險
呢個係跟乜撚野指引？

已屎用最低武力

大家準備定片

之前已經放定風合法開槍兼殺人

使撚理佢

Diu

佢會話有其他唔同角度 要睇哂先知

左手咁大支炮唔用 冇得兜啦

理得佢點兜, 推上國際, 等世界黎審佢

民間記者會一定要早過PoPo記者會！！！

話撚知佢點講 殺人填命
就算未填到命 記者可唔可以比足火屌狗
聽日唔好又係照舊 比MC隻狗講兩句唔好追問就收皮

諗乜野,D對白一早寫好哂
射爆頭既對白都有幾份

一係唔撚開，一係搵鬼佬答
er er sir 就更加食撚屎，講d 大話小學生都唔信

Good point!!!

警察公共關係科高級警司余鎧均在社交網頁表示，事發時大批暴徒在大河道大規模襲擊警員，警察發出警告後，施襲者仍繼續暴力襲擊，現場警員生命受到嚴重威脅，為拯救自己和同袍生命，向施襲者開了一槍。她說，警方不願意看到有人在事件中受傷，再次警告立即停止犯法行為，警方將繼續嚴正執法。

屌，做咩要幫佢兜，佢條撚樣食屎啦

屌, 有晒畫面

呢條友同狗記者會應該被完全無視

警方交人! 交出殺人警

佢咁撚吹得十萬伏特都吹得出啦屌
呢單野佢地吟詩都吟唔撚甩架啦

都唔撚洗諗佢會有D咩有意義既回應啦

我地嘅同事表現非常英勇

一定係咁講

原身係有個popo訓左喺地下比人圍揼緊，
所以條撚樣就衝入嚟開槍救佢，
我肯撚定听日四點鐘會聽到哩個答案

日本人係TWITTER推得仲落力過香港人

冷氣軍師人呢? 我推撚左成日啦!!!!!!

有橡膠子彈槍唔用？

電光火石呢招係個女人用

冇人想聽條撚樣放屁

岩啊，推爆佢

記者唔該準備定條片

推

理撚得個畜牲點吠

民記可以同時2個角度一齊播

push

四點狗會播出黎 睇下條仆街點spin

on9，駛鬼理隻狗亂吠

而家同新聞小花屌緊閪啊佢，一陣先算啦

btw謝蛇老婆砌得下

記者唔該問問題果陣播完片比謝狗睇再問!

記者唔該問問題果陣播完片比謝狗睇再問!

記者唔該問問題果陣播完片比謝狗睇再問!

十月二 全港起義

唔係話有人冒警殺人想嫁禍俾警察咩
仲唔拉人
無委任證喎冒警喎

其實佢講咩都無用，又唔係做證供，佢點9叫都得

可以整個bingo

推啊
屌佢老母

咪會話為左救第二隻訓低既green object囉

表現英勇

有班撚屌好鍾意賴係幽默扮黑警講野
一啲都唔好笑

理撚得佢up乜9
咪再曬時間睇佢地講大話

不如問拎棍扑人 可以開槍打人 係唔係合理
咁示威者比警棍打 係咪都可以還拖？

已經兜左，同預期一樣既回覆

一句生命受威脅大哂
個概念即係你係狗面大叫死全家
佢都可以話佢全家生命受威脅而射鳩你

生命受威脅呢D跟本無準則可言

垃撚圾
full甲比遮嚴重威脅生命

呢單野一定要全個警隊清算

屌，重有人睇咩

警方證實，警員下午4時在荃灣大河道向一名施襲者開槍，一名18歲男子中槍，警方稱傷者是左邊膊頭附近位置受傷，送往瑪嘉烈醫院救治，送院時清醒。

警察公共關係科高級警司余鎧均在社交網頁表示，事發時大批暴徒在大河道大規模襲擊警員，警察發出警告後，施襲者仍繼續暴力襲擊，現場警員生命受到嚴重威脅，為拯救自己和同袍生命，向施襲者開了一槍。

她說，警方不願意看到有人在事件中受傷，再次警告立即停止犯法行為，警方將繼續嚴正執法。

要當面指證佢 ！ 你話警棍係低武力 人地都係拎低武力鐡通 咁你開槍殺人 點計？

唔好比我講中聽日 [ 警謊記者會 ] 暫停一日

是但啦
仲會聽佢鳩up個啲人你同佢講乜佢都係撐警架啦

推上國際，等世界黎審佢

有無人可以殺撚左條撚樣，見到佢講野真係好撚嬲

佢兜埋 警員危急情況下 專業地瞄準示威者下身部分 只係示威者揮動武器攻擊警員 令警員開槍方向略有偏差

條仆街黑警對住心臟射

推,死黑警

最低冇力

追住射。屌佢吖

Excessive force咁簡單既道理佢地睇怕唔會明，祝黑警早日大量橫死街頭

發夢有人話落佢屋企人降頭
佢個女應該會係學校甩頭髮呱

唔好花時間聽狗吠

英勇勳章

謝：用子彈推開black object

正路呀，d豬同藍都覺得佢想搶槍同襲狗喎

但事實佢一早抆左支870同.38出黎

又係電光火石之間係dklm

隻狗乸已經出左黎咁講

點計都唔係打心口啦 屌你老母戰爭犯

謝狗江狗住邊 千奇唔好搞佢地

次撚次都係咁架啦
啲攝記影到哂 啲街坊望撚住
但第日開記者會咪又話失實又否認
跟住就無咗件事架啦
(無限loop)

記者會問得深入D
唔好比班狗閪輕輕帶過

呀~~~~死黑警！！！

屌 條八婆已經兜咗喇 難聽過粗口

推爆

所有記者杯葛佢個記者會啦！

唔好再幫人地諗埋藉口啦，好得閒咩。4點鐘廢up有咩值得講？？？

全城杯葛恐怖分子記招

呢條撚樣 美國制裁名單一定要 有佢份

聽日一定開，唔開點展示"傷勢"扮慘
黑警仲脆弱過強國玻璃心，花少少就嗌生嗌死
垃撚圾

唔洗等聽日 隻狗婆已經出左黎講垃圾

點解佢屋企人仲可以無事？